（求安慰）我以後唔養狗啦

醫左4個月都醫唔好
今朝，見佢冇力起身，訓係度柯
我番工邊做野邊流下男兒淚
老細叫我早走，陪到佢最後
見住佢走好心痛

我個心就快頂唔住

加油

我隻狗死左一個月有多，一諗起佢都會喊

巴打加油💪🏻

我男人老狗 第一次喊成咁
喊到個人好攰
個世界好靜，好空虛

RIP

經歷過，喊到收唔到幸，以後唔會再養
他是我的唯一

要好好記住佢

加油

BTW, 你老闆

我經歷過四隻狗離開 四隻有兩隻出生就養 兩隻又好細隻就養 一齊大 可以話會有唔捨得 但其實又無咩野 因為我永遠有一句說話 people die we move on 訓醒又係一日 生活仍然繼續 你可以將佢地放係心 你可以用記憶去想念佢地 但你同時亦可以選擇睇得好化 甚至令自己無咩感覺 因為我覺得係選擇來
所以我自己來講其實無咩野 任何生命都有死既一日 何況正常情況 狗一定比人類短 咁有咩好傷心 可以話係預左 但依家呢刻既我 我唔會再養狗

樓主我都有養狗 未經歷過佢地死亡 我都好驚有咁既一日 我只可以講如果佢地走左咪當佢地解脫 唔好再痛

屌我都係唔想面對 我隻狗仲要係狗場救出黎 好乖好痴我地

我個隻兩歲先入我地屋企 家下六歲 希望佢可以長命百歲 之前佢整傷左隻腳擔心到我想死

我呀妹 成日都想佢陪佢一齊嫁
事到如今，我呀妹無時無刻都喊緊。
作為主人，我覺得我好無能.....